\beginsong{Va\tiny\\La mia vita va}[by={G. Carletti - O. Veroli -- D. Taurian}]

\beginverse*\nolyrics
\[C | G | F | C] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse\chordsoff
Va, la mia vita va,
come il gioco di un bambino,
senza strade già previste,
senza tante ipocrisie.\smallskip
Va, la mia vita va,
come sagra di paese,
va, chi la fermerà,
forse solo tante luci.\smallskip
Va, chi la fermerà,
forse l'ombra dei ricordi.
\endverse

\beginchorus
E \[G]quel bambino che ho dentro,
e \[F]quel bambino che ho dentro,
si \[C]fermerà.
\rep2
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Va, la mia vita va,
sembra ancora un gran veliero,
con le vele tutte bianche,
mai nessuno lo fermerà.\smallskip
Va, come un fiume verso il mare,
e speriamo che non piova
troppo grande,
troppo grande, lui sarà.\smallskip
E troppo grande,
troppo grande, lui sarà.
\endverse

\textnote{Intro}

\beginverse*
Va, la mia vita va,
lontano come quella lucciola,
fra luci grandi nella sera,
e di giorno gran tristezza.\smallskip
Va, chi la fermerà,
forse l'ombra di un domani.
\endverse

\endsong
